[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

又係我城仔 唔係成仔呀
IOS嘅用家唔使對住相打J啦
仲唔快啲做任：
灰Mon嘅話就F4啦
喺Safari save落home screen仲可以當App咁用
我IG喺Post低 歡迎嚟Bin我C

費事-O-O畀人屌我打多咗
功能：

任務欄 （肺炎停課嘅家課冊）
學生停課都有E-Learning 停工都有Home Office
所以就算你驚肺炎唔出去都有嘢要做
日常有連登 Twitter YouTube任等等
仲有每月同常駐任務

通知
每日會好似食藥咁提你
做任罷鐵罷食藍店十點大叫

日程表 （呢段時間可能冇咩用）

回血劍
等大家經歷肺炎都唔會忘記唔會麻目

黃店資訊
未來會整食黃店有Exp

百寶袋
有齊抗爭道具

An機巴打可以Down App：

城仔嘅FB IG要人：
Facebook： @香城Online
IG： @HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

Bin我C好啦 另一個成仔就唔好Bin啦
拎啲時間嚟做任務好過啦

多謝返同城仔合作過宣傳過嘅IG TG Channel先
多謝埋上個Post推Post同畀意見嘅巴絲
回應上個Post嘅要求
有巴絲想要嘅Reddit TVB等等戰線都加咗喺任務
上架方面真係拖咗好耐
所以畀咗網頁版畀大家先
希望大家會做任務啦
唔使驚肺炎唔使跑得快
就算有家庭要供樓都可以出一份力
只需要一部電話一張櫈
用行動話手足知我哋未冷卻都唔會冷卻

城仔祝大家呢排
身體健康

我哋肺炎後見
康復香港時代抗疫

城仔嘅FB IG要人：
Facebook： @香城Online
IG： @HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

前回提要：
我有方法重整軍心，一件事打沉J圖、休息、膠Post、吹風、悔氣撚

Q&A都喺裡面

「幹你娘塞爆」城仔FB IG：
Facebook： @香城Online
IG： @HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

Fucking 推

推

唔只推呀
記得要做任務呀

推你個推

push

百寶袋係612 reminder個page
佢個page真係幾好

Push你個Push

劇透
證明真係有用

好波！

每次完成任務獎你做20下掌上壓同sit up
領獎次數不限

推
目標清晰 大家都好做

Push

巴打你都好波

推唔郁，但都叫做緊任

唔錯嘅建議
Btw
善用推文回覆

推你個推
多謝巴打

好撚正 多謝城仔

推好好玩

是咪一定要電話要開
電腦開咗係咁

推唔郁

幫推

一陣七點半，大家準備好未！:boom:

民間記者會 X 專業清算師 X 前線醫護
聯手狙擊醫管局同港共政府！

魯莽高層 江心補漏
缺乏裝備 前線自救

大家記得密切留意以下直播平台

基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：
___
🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

Pushhhh

點解咁快就冇任務做
岩岩register ja wor

tui

高質

推呀

正喎屌

推呀, 好有心 !!

網頁版

方便到想屌城仔老母
推

屌, 又幾好玩喎

上左癮

好有心機

個app手足好比心機做㗎
做得好好，又好玩

好正呀

push
不過點解我禁極廣告都冇反應

點樣 report 一個 youtube channel ?

正

多謝你

做任務

Pish 好好用

Marked

勿忘 勿忘

推！！

樓主我愛你

真係有得玩

新手上路

PishPishPish

哇屌
好有心機

同我推爆佢

正野冇人推

啊好得意呀！

p牌推唔郁。

感謝樓主，好人一生平安

多謝巴打 好有心

2exp thx

係創建角色卡咗關冇反應

你好勁

P push

我都係 卡住咗

痴線靚到

多謝巴打

Cls,勁正

book mark 左先

push la

幫你推，好有用，好似打機咁～不過點先可以睇到自己有幾多Exp，同埋點先可以升level?

推推推

等ios

Pishhhhh

我推

好有創意

痴線 勁得意

幾有心
支持!!

多謝巴打咁有心有力 推

推呀屌

cls整咁靚

型撚到

G持
無home office都照做任

Respect

[民間記者會 文字直播] 今晚7:30 我哋將會聯同專業清算師 再加前線醫護爆料

有眼部封關

推左 再慢慢睇先

YouTube戰線要人！請大家幫幫手訂閱黃絲頻道

好正 推

我係嚟做任嘅

推爆你

好正

推！

推一推

巴打好叻多謝你熱度冇退

Push!

推 多謝手足 有無得加入公會

Pishhh

gchi

勁呀 推

今次真係有黃絲龍虎榜
樓主 Ho ball

用緊 希望遲啲有IOS版 支持！

推POST 者

下次可以後推靚女

推到有app

部電話熄完又著返熄完又著返
IG嘅通知冇斷過

咁撚正嘅

推
一齊做任務

全力gchi

好有心
推

正啊 推啊

Pus

pussssshhhhh

收到即做即share俾fd先
身邊朋友好小人知呢個apps

痴撚線

push!

好擦得意呀屌

pishhh

正呀

推爆

多謝手足！推

正呀喂

推 多謝手足

Pish

搵左巴打之前個po好耐
上次dowm唔到

版面好可愛

好得意！

幾好用

手足你好擦勁呀

好得意

依架有web 版

因為用Web版唔知有幾多人用
用梗嘅人可唔可以喺IG Tag吓城仔
等城仔個IG洗吓版
順便等城仔睇吓身邊有冇FD用梗

而因為未上到架以下嘅功能會用唔到：
Scan QR code黃店活動
出席活動Count人數
睇廣告

如果出現灰mon就reload啦

用電腦開嘅巴打
試吓將個網縮到打直就會用到
城仔再一次感謝大家
希望大家可以一直同行光復之路

啱啱睇多次見到原來save 落home page 可以當app咁用

記得睇置頂

好L 正！！推唔郁都照推

唔好唔做任務～

城仔今次真係分手無術
恕我唔能夠每個留言都覆
但我會覆咗有疑問嘅巴打先

記得睇置頂
用梗嘅喺IG Tag返城仔
介紹城仔識多啲FD

Interesting

加油

解任啦

點睇到自己距離下一個lv差幾多經驗值

我都好想好似樓主咁有行動力 加油

人手置頂！

我會每日做咖 多謝城仔

試吓縮到打直睇吓用唔用到
唔得嘅試吓F5
怕撳爛你粒F5賠定粒先

呢個都要推

一定要推！多謝巴打！

依家係咪都冇
如果冇嘅話Cap圖喺IG/TG搵城仔啦

好撚正呀

上咗癮梗係要同朋友Share啦
Btw你個名

Pin嗰到答咗你啦

我要Ios 啊Diu

呢個問題有冇巴打幫手答吓
遲吓城仔會出教學
保證教到連銀髮族都識Report

得An機可以Down

試試F5

歸功美術部

得An機Down到

每日玩

黎個位load唔到
係咪得我係咁

唔識save home screen

會升Level就會升架啦
所以

勤力啲做任務啦

好有心 推

城仔打得唔好

好靚

嘩不得鳥，推唔郁都推！！！

真係冇藉口唔撳撳撳

咁血汗冇謂賣命
扮工好啦
態度正確

推
城仔認得巴打你

正啊屌 推

高汁 推

城仔未過年已經戴梗
成街好似見到毛澤東翻生咁

推,note8 用用下會 黑畫面

幫你繼續上熱門

老實講
城仔好多朋友都冷卻咗
所以城仔更加不甘

有

玩Online點會冇工會

唔使再爭論你嘅朋友係咪偽黃

城仔等上架等到變化石

呢樣真
已FC

好高質，推

咁巴打會推到好大隻

態度正確
記得Share喺IG Story

jeng!!!

IOS既巴打
如果用web版
可以safari開左
然後禁最底中間個制

然後禁加至主畫面

就會出現喺home screen

大力一推

唔得wor 係咪有bug

一定要推

Like FB IG就唔會搵唔到啦

!!!!

an機朋友已經lv2

暫時未有
如果多人想有城仔會考慮加

當你諗到你冇錢移民
每日有幾萬生化炸彈嚟搵你

有行動力未

jenggg

好撚好用呀
DLLM

小小建議：如果係youtube/facebook任不如直接放返條link，而家有好多都要入左連登po再搵link再按入去

Lm

畀IOS玩咗兩個月

1345都有

係正常嘅
因為遲啲會有教學

神人

#353有有心巴打整咗教學

係
隨時隨地都可以做
付出嘅只係幾毫上網費

試吓F5

Pin咗你啦巴打
好波呀巴打

Cap Screen去IG/TG搵城仔啦

果然係識黑魔法嘅男人

電腦開可以禁F12 之後禁上圖粒制 將畫面變成手機size

好勁

Youtube應該有
Facebook你應該係講TVB
TVB嗰個係今日先係貼Link
其餘會link返去SayNo2TVB個巴打到
順便感謝SayNo2TVB嘅巴打

肯做任務嘅每個都係神人

係都要連埋plague inc

你先係神人
巴打好波

原來係an機個app未更新
我用link就可以直接入
btw黃店大全個search真係一流

推
仲未見到有FD喺IG Share
睇嚟城仔要加把勁

正啊

有冇每日一篇
想做

up

有
每日寫封信畀手足咪每日一篇

好好用推

好似幾好玩咁

留名

痴線全能到到

pish

推！依個apps好正

城仔救港

有冇巴絲有興趣幫吓城仔整文宣
有嘅請TG城仔：

山齊士

快d出ios版

睇廣告有5經!!!
救城仔

一千個正評係咪每個人都人做任架

應該有班人正咗先講
btw巴打好有心 direct share緊比人

推你上去！

女仔個頭像幾靚

我又推

推呀
D文宣圖好靚

都係喺網上執嘅
多謝On Duty巴打

快啲同我入晒嚟

keep住熱度

城仔有冇IG

推推！

睇到了
自膠
IG： @HKG_Freedom_Online

當然有
Facebook： @香城Online
IG： @HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

thx
原來#1有
眼大睇過龍

cute

有冇巴打想幫手整文宣
歡迎搵城仔

多謝手足整個咁靚既app

多謝

哇～～～

推 好正

推呀！

真係好撚正 推爆

再推

一定用
大大力share

P

G持

多謝城仔

IOS嘅巴打
可以喺safari開咗佢
然後撳最底中間個掣

然後撳加至主畫面

就會出現喺Home screen

以上資訊由黑簡迪巴打提供

「幹你娘塞爆」城仔FB IG：
Facebook： @香城Online
IG： @HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online

其他資訊：
用梗嘅人可唔可以喺IG Tag吓城仔
等城仔個IG洗吓版
順便等城仔睇吓身邊有冇FD用梗

而因為未上到架以下嘅功能會用唔到：
Scan QR code黃店活動
出席活動Count人數
睇廣告

如果出現灰mon就reload啦

用電腦開嘅巴打
試吓將個網縮到打直就會用到
城仔再一次感謝大家
希望大家可以一直同行光復之路

搵燒山祝你身體健康

驚未
仲唔做任

電腦網頁版卡住左
定係電腦開唔到?

有冇人未做任呀
就嚟換聽日嘅任啦

電腦用到
試吓縮到去打直睇吓得唔得
唔得就F5
再唔得就睇置頂去IG TG搵城仔啦

Pushed

大推

得左

唔推不是人

辛苦啦手足

hoballlllll

好可愛

支持

超有心 你哋痴線㗎

我再推

推呀！！樓豬好有心機！
Btw IOS可以用safari開左之後 將網頁加入主畫面 當手機驚咁玩

有冇方法推廣出去連登以外

又推

facebook啦

pusj

psijkmtmdkcdm

電腦版只要改完名就唔洗用窄視窗開，雖然畫面會核突少少

所以城仔搵梗人做文宣
城仔都開始搵梗啲IG Page做梗宣傳
可以嘅話大家幫幫手喺IG FB Share啦

含淚用住先

好犀利

好野黎
推

Cls 勁高質

用行動說明不會忘記

更新完每日任務啦
大家記得做

幾正

推啊

推到你仆直

好西利呀ching

整得勁靚

推推推
支持支持支持

有用post冇人推

cls

ios web版用家表示 report 唔到youtube
不如整埋下面個link ？
咁就好方便report到

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

黃店呢頁開唔到嘅？an機

依家改
有考慮過用佢啲Link

支持巴打
咁有心點會唔支持

你係Down App嘅？

推！ 即刻用

係

做唔做到link facebook
做完任務可以經個app share

改咗
呢批收皮城仔先再換
之前睇過沖San啲片
睇咗一半頂唔順
歪理多撚到又扮有學識

岩岩下載左加油

香城online 咁方便
冇晒藉口懶落去呀

記得搵埋啲FD一齊做任
Online唔搵FD點好玩架

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

勁

每日都仲十點大叫
但無人應機了

多謝支持
記得Share埋畀FD

城仔研究梗
當初有諗過但係冇咗回事
咁樣的確可以加快傳播速度

係
城仔係從懶人角度出發嘅
即係我

幫你推咗

正 一定要推

城仔好耐冇聽過啦
半個月前有日忍唔住開大隻窗屌鳩林奠
再屌鳩支那

勁推

推，成萬個手足不是condom

城仔

有冇ios app
有時真係會唔記得做任

Try Try佢

排咗個半月上架佢Hea鳩我

城仔唔係無試過，我試過安份守己，日搏夜搏，上完架都冇人理。

城仔試過，但係IOS嗰班人...App Store嗰班人呀，佢哋識審Apps、識上架咩？
佢只係攞少少時間，炒起個App Store就不停喺度賺大錢，咁叫做公平咩？
你出去問吓人，是但問一個人，問吓佢哋需要啲乜嘢，佢嘅答案好簡單，只係想要一間好好用、好簡單嘅Apps！

點解城仔要用成個月嘅時間去上架一個Apps呀？因為Apps Store啲人喺度玩嘢呀！越有錢就越有得玩呀！呢個Apps Store公平咩？呢個世界公平咩？

推推
btw好有心機

幾時有Apple #682答咗你啦巴打

推你上熱門

係愛啊 手足

推呀
城仔要見到聽日仲喺熱門

每人兩推THX

不推不是人

回血劍睇到我係咁喊

呢系列文宣好正 多謝不斷update 嘅手足
希望可以快啲寫到光復香港嘅一頁

諗起都沉重

咁要多謝Heung Gong Yan手足
呢系列嘅文宣係佢嘅：

城仔都希望光復呢一頁寫喺回血劍
然後呢個App就剩低歷史嘅作用

兩推THX

兩推

PISH

［告急］名校secret戰線要人啊

記得做任務！！！

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

正啦喂推。你有興趣整個github教學嗎？

推爆佢

聽日試用

Ho lun cuteee

訓醒再睇
推

有啦有啦 唔該晒呀
再推推

pushhh

上啊

好撚有心機

連寫維基百科都冇列入
明明係最好平台俾人日後查找真相
而家好多資料都欠缺人手補充
英文版完全荒廢壯態
好似又一城完全冇提警暴同停業事件

兩推 thx

再推呀

做任

Posh

推唔到

，

再推！ios用緊桌面網頁書籤版 好好用 好似真係app咁

推你上熱門，拎5分先

好有心岩哂懶人
特別係twitter任務，只要電話本身dl左twitter
一入到去已經係
禁一禁tweet and like
仲可以當game咁玩
雖然個網有啲慢
但之後應該會改良到
多謝巴打咁用心
加油！

👍👍👍👍

我要打機

有心， 推

即刻上綿

P牌推唔到

努力升緊隻人了

無言感激推推推

+1
safari有時會停左係到 要經常refresh
between support

全力推

立即上線

呢隻驚好充實！

試用咗未

睇啦醒啦做任務啦

好
你咁建議城仔肯加
最怕你唔講

你已獲得5EXP X1

咁推城仔個IG FB

IOS有張良計
城仔有過長梯

忍蛙唔識鎖血

可能多人用所以有啲慢
希望冇撳爆你個F5
有嘅同城仔講
寄返粒畀你

去TG到PM城仔啦
TG： @香城Online

過於慢嘅問題
城仔請教梗IT工會嘅前輩架啦
希望唔會嚴重影響到大家嘅體驗啦

熱門我嚟啦

推城仔重返熱門呀
如果重返到嘅話任務EXP多啲

推吾郁
Btw 好有心機 thx巴打

推5exp

唔係啊 係我睇漏咋
辛苦哂！！

上熱門有exp加乘

多謝城仔用心良苦

//所謂攬炒，是建立一個敵友皆死的局，然後生存下來。

是的，你準備了多少東西令自己人生存下來？你是否知道人需要甚麼才能生存？

準備不足的人無分敵我，不死也重創。//

雖然P牌係推唔到
但係你用埋不推文
Btw 係唔 口口9
罰你抄十次而且做哂今日啲任務佢

唔使再驚停課Home Office冇嘢做

推呀
再上到熱門聽日啲EXP加倍

用心良苦好似誇張咗啲
用精衛填海可能貼切啲

三十幾萬會員，你哋去咗邊度，點解唔出嚟推Post，點解唔推城仔入熱門？係你哋自己唔出嚟推，自己嗰Keyboard唔用，俾人哋入去。我哋有三百幾萬會員係有得推Post，你哋居喺屋企唔做嘢，唔該大家嚟緊一日選返啲真真正正嘅Post出嚟入熱門啦

lv.3，話說到咁上下lv隻人仔會唔會轉樣

Cls 勁到

唔知呢

美術部同事嚟推post

刷經

大家有咩願望就搵佢啦

推到有肌肉

唔好

Push, 好用！

Share埋畀FD用啦
玩Online點可以冇FD架

612 721 831 101 1111

城仔好野

香城其實可以拍返一套香港人抗疫嘅短片比國際睇，講述下香港政府失效，民間自發訂口罩，製造口罩，搓手液等，講述下民間力量團結自救，相信係一個幾好嘅國際宣傳......

推城仔上熱門

push !

城仔都推

現顯示的結果為香城Online
你想找的是香城教育電視？

人手推呀

趁人瞓哂突襲熱門

熱門任我行

Send 咗比佢哋啦，thank you!

好波

推9

推8

推7

推6

推5

瘋狂push啦

正撚到
留名

推呀
深夜潛入熱門

衝呀
入熱門啦

舊post好難入架

城仔有冇搵tg channel,例如寶寶 612 宣傳個app

推到邊

load唔到個任務表

有無 tvb 任務同抯擊藝人任務

Keep住搵梗
如果有手足同佢哋熟可以幫城仔搵搵佢哋

Reload是萬能藥

有
有每日嘅派嬲任務

行動post 要推

推多次 介紹咗俾幾個frd

巴打係榜樣
一變四
四變十二

load咗好多次
第一次入明明好順

「元朗7.21」事件7個月

推，日日玩香城online

商機無限之。醫護集體大移民

app store搵唔到

梗係搵唔到
去片：

終於見到巴打你啦
今次IOS都用到啦

若要明天更好
當然要Join Game加推Post
好波巴打

推 大家記得做任

好顛

Pushhhhhh

幫城仔推下 叫曬啲朋友下載

禁唔到確定無得登入推Post比下面條野擋左

好好玩呀

推唔到 但支持

超勁 推

做任務啊

Tui

咁得意既

痴線好勁
呢個真係值得大推
令到每日做任做得積極好多
辛苦手足

好好用啊
雖然有啲link就咁入會死link 要自己複製

Push!!! 正呀!!!

有心機

城仔之後會留意吓

推成仔上熱門

Push, 好用

香港獨立 唯一出路

城仔冇自爆喎
點解叫我做成仔

推介畀日日話忙嘅大忙人FD用啦

香城Online嘅教學：

「幹你娘塞爆」城仔FB IG：
Facebook： @香城Online
IG： @HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online
YouTube： @城仔研究所

其他資訊：
用梗嘅人可唔可以喺IG Tag吓城仔
等城仔個IG洗吓版
順便等城仔睇吓身邊有冇FD用梗

而因為未上到架以下嘅功能會用唔到：
Scan QR code黃店活動
睇廣告

如果出現灰mon就reload啦

用電腦開嘅巴打
試吓將個網縮到打直就會用到
城仔再一次感謝大家
希望大家可以一直同行光復之路

呢個正

有冇人係夜襲?

推～～～

一齊推蘋果條《抗暴之年》上熱門第一好唔好？

推到城仔見到

好叻呀

大大力推！！！

點先上到熱門

唔通真係比中共控制住?

再推多次太出色
而家日日都要做任

CLS 城仔

推呀！！！支持香城Online

正呀，推啦喂

好鬼得意

Pushhh

又黎賺exp

新手報到

推
城仔好波
連片都整埋

今日又玩緊

正野 推

巴打你都係正嘢
因為有眼光

日日都要玩
玩到存檔死清光為止

係呀正呀

多謝Eason

Share畀啲FD睇
等佢哋讚你咁叻搵到寶

真

多謝支持
叫埋其他FD支持啦

地中海

呢則留言仲正

Push
正呀

就快更新每日任務
你哋做咗任未

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

城仔再推吓先

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

突然得47頁
200萬人呢？

推呀

聽日有嘢樣你哋要做

831

hhohooho

Ios有嗎

點解會冇

記得Share埋畀FD用

仲有
記得塞爆城仔FB IG：
Facebook： @香城Online
IG： @HK_Freedom_Online
TG： @香城Online

我想玩呢隻驚好耐啦！

城仔都等咗巴打玩好耐
記得Share埋畀FD玩

一變四 四變十二
每日行多一小步好重要

Thx

wo

推 好有用

開始用緊 推

辛苦巴打

記得推畀其他人用
一變四 四變十二

加油
每日嘅一小步
Share埋畀FD加埋就係一大步

你個web app我成日都Load唔到搞到做唔到任
幾時會有Ios app

我係抗爭App香城Online嘅Admin城仔，你問我盡量答

推啊cls!!!!

如果有意見有疑問可以入去問城仔

多謝城仔
推

推！！！iOS出app!

推！多謝城仔！！！

推撚爆佢

推到出iOS app!

幾得意

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

蕭生 如果營業超過一年，可以申請進出口牌
投進出口功能組別

可以唔可以有多D資料？

推 幾好用

快啲用

城仔好波

推
好好用

推呀推

大力推

Pie

happy friday又係時候做任務

咁爽嘅日子當然要賀吓佢啦

城仔最愛嘅文宣

Pishhhh

大家快啲做任 推！

新手做任 推

好撚癲呀！！！！！
真係連結到現實世界的推！！

加入主畫面就灰左

但網頁版就ok

IT廢老想問下，做任務時點樣直接跳去twitter app/fb app？次次都做任務都自動開新網頁又要登入

繼續推

我電話都有咁嘅問題 灰完畫面嗰一日我無用 但隔日用返就ok

大大力推！

好好玩

TW應該冇呢個問題
反而連登嘅話平時冇登入開嘅話就要一直登入

好快就冇呢個問題
快過起火神山

今日有好消息公佈
賀一賀過二千Like

正評先啱
最近城仔玩多咗FB

推爆佢
(btw ios嘅連登任㩒唔到[app內開啟] 如果可以㩒到可以再方便啲)

有啲原因所以先咁整
如果真係好多人覺得不便城仔會考慮整返好

推呢個
〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

想知An機點down個app
一入就Google drive
唔知㩒邊個folder down
小弟唔識IT 唔好意思

其實講真又唔係真係太麻煩嘅呢個app本身都已經好方便

不推文
因為要推另一個

推831

幫 push

好似幾好玩

竟然有咁正常嘅波台手足

辛苦哂

我玩緊

airdrop三張文宣有冇諗過an機人既感受

PUSHHHHHHHHHHHH

推返上水

做乜唔放上Google Store ???
用Ionic 寫???

an機app乜都禁唔到係咪正常架？

呢個問題
問吓好黃嘅Google前線啦